今年美斯如果同時攞歐聯同世界杯，歷史地位可唔可以超越比利？

2018嘅巴塞狀態唔係幾好，成日要美斯開超必，獨力撐起成隊波
阿根廷更加唔使講，冇美斯根本入唔到世界杯
如果美斯可以同時帶領巴塞同阿根廷攞最有代表性嘅冠軍，歷史地位究竟會到咩水平呢？

而家已經上左神抬 如果攞埋我相信到時連我曾孫都知道美斯呢個傳奇

歐聯拎過n次啦
今年拎到世界盃已經肯定歷史第一,唔需要其他條件

亞軍庭唔會拎到

發夢j下好喇

就算小花帶領疤再做多次六冠王，攞埋世杯都比唔上牙朗

拎左美洲杯先諗wc啦

連登仔又燈

比利
古老到呢

如果真係拎埋 郎迷唔服都唔得
不個拎到先算 16強唔出局已經偷笑
個人力量有限 你估玩藍波咩 可以個人獨取幾十分 隊友唔夠勁都得

呢年都係西班牙 德國 巴西 三個其中一個
法國,比利時,阿根廷成堆星都唔知點解打到屎咁

無人提過丙朗,豬頭丙憑乜同美斯比啊

如果 咁講既如果今年c朗同時拎晒兩個盃佢地位名超越比利啦

一早係歷史第一了

yes, 將僅次於牙朗

小組賽出局

小花迷真係好低質

拎過歐國盃未?

連登仔又想燈？

豬頭丙迷 真係好低質

比利都就死
美斯今年拎世杯就超馬勒當拿la

拎唔拎都第一啦
其他根本低幾個層次

系，牙朗真系勁到仆街

14世盃都無人諗到阿根廷入決賽

歷史最佳

喂 我屌你牙

屌垃圾po都咁多正皮

好想佢拎到世界盃, 但阿根廷真係好難

拎唔拎都歷史第一,拎埋啲haters再無容身之地咁解

有西瓜恩倒米都夠死

上屆真係睇到火都黎...點解仲要出呢條垃圾

丙朗成班𠹌屌
呢排以經不斷講，入到16強的偉大程度=冠軍

拎到世杯一定歷史第一

如果拎到就唔駛問 唔會再有hater質疑佢球王地位
睇下依家隊阿根廷 外圍賽踢到一舊屎咁垃圾 帶佢地贏到簡直係神蹟 點可能唔上神枱

唔使問如果, 因為根本無可能..

今年巴塞防守好好多 但進攻都廢左好多 進攻端好多都靠小白美斯 如果屁馬繼續係到今年我諗會無敵咁濟

屁馬會斷晒啲進攻+少左一個人防守...

哈 呢個話題14年都出現過

呢個post每4年可以出一次

如果今年皇馬又衛冕再加丙朗囉埋世界杯
再加上歐國杯，應該封埋神

3弟唔好發夢啦 起身做功課啦

有屁馬係度玩唔到442

拎唔拎到都係球王啦, 摸過世界盃決賽草地, C朗掂過未? 定仲J緊無咩貢獻既歐國?

斜恩

其實依家D人腳華帥變下陣玩433都得 係都要442

過到 德國 同 巴西先講野啦
連尼日利亞都贏唔到既廢隊

如果今年決賽係提子打亞軍廷就好睇,C7同美斯一定搏盡奶力去踢

美洲盃都冇隻 點同歐國盃比 仲要打埋飛機拎世盃
In 亞軍 we7

連燈仔咁燈
如果係燈到牙朗贏世盃小花就仆街啦
牙朗完全大滿貫

丁亞軍
抵你做亞軍廷

唔好講歐國盃, 南美杯都未拎過

你呢d小學雞縮返入你老母個窿到啦
歐國盃踢一場！？
無呀朗提子國會入到決賽！？

跪求C朗 用實力帶領葡萄牙拎歐國盃冠軍的球王級精華

咁美斯世界盃MVP添啦, 咪就係因為決賽輸左拎亞軍, 一場既輸贏俾人笑

南美盃又係去到決賽

有呀朗提子國 世界盃去到邊?

其實南美盃都係MVP, 不過佢唔拎.

又計返國家隊成績啦？

你國家隊踢好啲先la..

世盃淘汰賽0入球入決賽

幫你搵埋啦，仲有咩藉口！？

係啦小花仲係奧運冠軍tim

呀朗贏歐國盃都係靠艾達，艾達先係球王

臉皮厚過恐龍皮
睇完片奪冠同佢有關係？

好似互射十二碼飛機咗

葡萄牙奪冠真係唔關C朗事喎?

佢拎左MVP? 決賽去左邊?

葡國入9球
3球3助攻都冇關係

求梅西美洲盃世盃3決賽入球精華

係啦係啦，成個歐國盃淨係踢一場
繼#tap in唔計/#頭鎚唔計/#12碼唔計/#歐冠唔計之後
反朗新logic
#入圍賽唔計
#淘汰賽唔計
不敗之地

又想唔計牙朗個歐國盃
花迷真係嫉妒牙朗個歐國盃嫉妒得要死

只要美斯願意，他隨時都能終結比賽。

美斯願意做亞軍

入埋歐國盃最佳陣容個冠軍都唔關牙朗事

花迷仲未出大技希古恩算好好架啦

葡萄牙隊友勁場場靠隊友拎歐國
阿根庭隊友廢場場靠美斯拎亞軍

牙花淘汰賽怒轟0球帶領一眾豬隊友昂首挺進決賽

到時d我可能又話負碌架啦

某d球迷乜都有得講

0球mvp

唔講以為歐國盃淨係踢一場

聽講會返西甲

佢係msn參與防守最多喎

唔講以為提子國粒粒皆星

去帶領基羅納拎西甲證明自己

#入圍賽唔計
#淘汰賽唔計

有冇source

adidas金球獎已袋,haters不願面對

事實無牙朗都贏冠軍喎ching

C朗o係後備席發揮穩定軍心作用呀, 無呢樣提子國邊拎到冠軍呀???

基羅納今季好癲，一升班就打傻西甲隊

其實拎咁多次亞軍 佢都叫好勁
帶到阿根廷入決賽 2次南美 1次世界
3次亞軍加埋的確可以比美歐國盃 理性上

可惜係足球只會計第一
第二係唔會計成就

所以論成就C朗的確比美斯強
球技就比都唔洗比 美斯完勝

今年意甲果三件都好fit,但應該伊卡迪會好過斜恩

跪求美屍退出國家隊精華

又開拖
人地兩大球星互相努力去突破各自成就高度
兩班haters就互相搜尋可以恥笑對方既地方

事實有小花 亞軍廷都贏唔到

亞軍都可以j , 人地歐冠反而唔可以j

繼小花迷講Feeling 唔計數據後，依家新logic 摸草地勁撚過你拎冠
小花迷仲可以有咩新logic

係朗迷話唔可以一場過, 笑鳩C7無踢決賽就抹殺佢努力

咁美斯一個帶阿根庭入決賽, 但輸左決賽又俾人笑?

C7連決賽都入唔到, 又唔見有人笑?

係朗迷太雙重標準咋掛?

而家黎針住 掂草地呢個PT???

小花帶領亞軍廷入決賽，入左幾多球！？

皇家惡犬出沒注意

屌, 有睇波都知係靠佢CARRY啦, 做皇迷真係特別膚淺

同D強國人 有錢 > 所有野咁

王騎敗走

歐聯佢攞到手軟啦

係差一個世界杯

笑撚死
而家講緊國家隊冠軍，邊個有邊個無一目了然，係花迷係度拗

無入波叫carry
入波都d叫靠人carry

又有新logic

有就有，冇就冇
唔好同我講我入過幾多次決賽，你入10次都拎唔到就係拎唔到
你地話c朗決賽冇出過力都有得捧下個盃，同埋佢分組到淘汰賽救左國幾次啦 冇佢決賽都入唔到

摸草地勁撚過你捧盃啦

人地話佢有奧運架，奧運 > 歐國盃

頒個摸草地獎比小花啦
講摸決賽草地，波歷克都未j你地小花竟然拎黎j

你眼殘定咩呀，依家小花fans咪笑緊c朗入唔到世界盃決賽囉
不過人地有歐國盃，小花都有，奧運囉
特登整多個美洲金盃比佢都拎唔撚到呀

所以咪就係 各執一詞囉

點講都有人唔服架啦

C7決賽無踢都拎盃, 大把人歌頌, 大把人唔服

但世界盃最大舞台, C7最遠去過邊?

決賽無踢代表無貢獻
入到決賽都係0入球好大貢獻

好簡單，唔洗再拗
國家隊
世界杯：朗0 美0

點解唔歌頌得？冇c朗應該連分組賽都出唔到線 出唔到線講咩冠軍

messi最遠去到決賽咁又點？德國拎埋冠軍啦，你唔開post歌頌佢地

我會歌頒messi 0 國際賽冠軍

老老實實 佢贏到既話 以後唔會再有人將c 朗同佢比 根本冇得比 ( c 朗都係歷史最強既幾名球員 但美斯真係高幾班）

咪就係 肉酸囉, 魚目混珠 想以為咁樣說服到人 C朗 = 美斯

有睇波都知 邊個好波D啦下話

咁計就歐聯朗4 美3
點計都贏美斯

聯賽唔計

C朗鬥心真係好強 聯賽入球咁快追到第二。最後可能過埋美斯 利申：入球唔代表一切

岩,入球同冠軍都計聯賽,歐聯唔計

帶到拎埋adidas金球獎重想唔認係美斯carry

聯賽唔計，世盃決賽唔計，助攻唔計，踢法唔計
入球數計，歐盃歐聯計

不過都重係3弟